香港鮮生同錢大媽有冇做過愛？

好醜都係肉，好過隔夜肉